MacBook Pro 邊到整平

Apple華豐報價
壞鍵盤 三千幾蚊

學生哥想整平d 同埋要快整下禮拜二前整完

推介邊到？
深水埗？

無買applecare??

買過部都得

過左啦 幾年前買

華強北

即係直接買部平d既 唔要而家呢部 ？

你點壞法先,有冇圖

部機唔係手 開到機 未login畫面pop up話冇連接鍵盤

Macbook pro 2015?